[唔好送頭呀]紅隧港島出口現車龍 上環有黑衣者籲「去中聯辦打招呼」

部分集會市民沿上環永樂街出干諾道西向西行，有黑衣者呼籲尾隨市民「去中聯辦打招呼」，暫未見有警員阻止。現場為數約百人。

Dim gai

推

有post 講西隧已有防暴

今日和平示威,唔應該做任何沖擊活動
反正去到都係送頭,返屋企吧

中上環交通popo不斷用雪糕筒封路，好似引緊人去中聯辦

鬼黎

又中伏。。。

唔好去呀屌

鬼會做嘅嘢
講明今日和理非架嘛

唔好去丫，行完返屋企啦～

咪去呀

幫推

不了

成班防暴守緊中聯辦

落雨呀
去嚟把撚咩

Scott scout tg channel:
1755 大量防暴警察於中聯辦對出 向中環方向前進
1807 3 狗車從中山公園附近到達中聯辦
1810 中聯辦對出兩架16座警車，兩架衝峰

手足請留意情況 請勿送頭

唔好送頭啦

去果d就係鬼

有黑衣者呼籲尾隨市民「去中聯辦打招呼」，暫未見有警員阻止。現場為數約百人。

邊撚個吹雞去中聯辦點解可以無人阻止

千其唔好去 衝少日啦 求下各位

今日唔去

唔好去呀

各位不如唔好花口水叫人唔好去
恨去嘅，你叫都叫唔停。無謂被人扣帽子話帶風向
我又好想等陣睇直播睇吓西環有幾多人，貌似真抗爭者定臥底

唔好送頭，今日和理非！

唔好去

真正做野手足唔會出聲加 打招呼 係蝗語黎

終極和理非，香港人能收能放

Ng Ho Hui ar

睇得出有POPO好想有人搞事

去都ON9!!!!
香港人有咁L豬既咩？？？

今日和理非
去中聯辦送頭做乜鬼

Wan bun chat

最好呢一百人都係POPO

冷靜

ghost

不了 我要返屋企沖涼訓覺

去就係鬼 香港人會咁撚on9?

Rip

唔好送頭!大把使徒想你地攪事佢就乘機捉左你地升職加薪

一次和理非

不了，let the popo 淋雨

屌，都話和理非

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

前往中聯辦的人不多，只有數十人，他們走到西營盤東邊街時，見到大量警車向中聯辦方向駛去，有人稱人數不足，呼籲尾隨者不要「送頭」，他們最終沿原路折返。

走呀

,

有popo

千祈唔好去中聯辦，已經有狗

西環近西隧口大量防暴犬

隊頭轉左返金鍾

去乜撚

盡量叫人走，唔好救鬼
仲係維園塞緊叫唔到

肯定係鬼要人去送頭

不了 唔好跟班鬼

搵人叫停 同㩒住佢地
唔好影響今日民陣
要搞唔係今日

反正唔會成百萬人都做後援
冇必要去

求下大家沖少日

鬼會去,我地去打邊爐先

今日只係集會

唔好去西環

千奇咪撚去 行左成日都攰快啲離開去食餐好

唔好送頭呀
模糊咗今日焦點就功虧一簣㗎啦

But ho yi chun Yuen jor jiu ok

今日都仲去衝既都抵撚死
蠢過隻豬

鬼撚到仆街

立場已通知，西環附近重兵駐守

鬼又做戲

講到明今日和理非接力 去個班應該是鬼

快啲去啦 西環狗已上gear

今日和理非日！

唔好去西環，大量防暴

屌！唔好俾啲鬼引去西環啦
仲未on9夠咩

哇屌 鬼頭出現了

擺明去送頭 搵借口清場

千祈唔好去

鬼
不了

重防 唔建議去 亦唔會去

推呀 岩岩到中環
宜家返轉頭

置頂，唔去西環

今日去衝果d都係鬼

唔好去中聯辦

今日超額完成 返屋企訓

no go

唔好去呀 西環部署咗好多狗

屌

唔好去 成班狗等緊

今日咁嘅天氣咁嘅人數，係一個全球矚目嘅創舉嚟。呢啲先係外國人有興趣睇嘅嘢，會震撼心靈

今晚發生衝擊嘅話，焦點又去撚哂暴力度。呢啲只係大陸喱有興趣睇嘅嘢，但外國人無

就算去 唔該say完hi好走啦

Mm ho hui

中計

不了，行完返屋企訓教

和理非！！！

唔好去呀！

歸家~不推

Push
展示和平一面
唔好送頭啊

個個都是和理非

自己思考，唔好跟也唔洗救

終於都要現形

今日超額完成 返屋企訓覺

要去送頭我唔會阻止
諗吓值唔值得
有好多和理非冒雨支持
勇少一次唔會死
唔會割蓆

去西環
一係鬼
一係on9

鬼

一睇叫去中聯辦就知係鬼

衝擊不了 今日係和理非主埸

今日講好和理非，唔好去送人頭啊

同阿sir說不！！

好愛你地！吾好令我地擔心吖 ~

咪入西環， 佢咁啱得咁橋今朝早就收埋塊硬膠， 實有問題。

由啲鬼自己去
手足千奇唔好送頭

不了不了

今日有去遊行，見到好多鬼，包頭帶headphone 著皮鞋

今日一定要和理飛

m

去個d 係鬼

晏晝有人影到狗車入面有幾個黑衫黑口罩嘅人，好舒服咁坐喺車入面。

今日叫人去圍中聯辦嘅，係義士定狗仔，自己諗

小心

影左有鬼出沒啦

尋日紅土又係咁帶人去第二度

千其唔好 千其唔好呀

.

有鬼出沒 請注意

皮鞋是重點

無錯
搏擊都會打組合拳
唔係自己覺得最勁係右勾拳就每個回合都齋出右勾拳

唔好送頭

返屋企啦，和理非日

去親都係鬼來

不了
唔好去

去邊都去，就係唔去中聯辦， 由班速龍鳩等

今日係和理非呀!

今日唔搞你

[red］勿送頭呀手足[/red]

咁得閒去西環？

不如去天后再行過啦

由得佢地慢慢淋雨

睇路 快d走呀

明報1806 ：前往中聯辦的人不多，只有數十人，他們走到西營盤東邊街時，見到大量警車向中聯辦方向駛去，有人稱人數不足，呼籲尾隨者不要「送頭」，他們最終沿原路折返。

鬼先會去。唔好忘記尖沙咀同銅鑼灣，行完返屋企。
be water, 最高境界！

一一

18:15 西營盤每條街都有十幾個防暴守住

傻閪先去

唔去

唔好去呀，好鬼呀

個度有防暴呀

和理非今日落住雨排咗五個鐘仲未去到維園
噉樣會唔會浪費咗佢哋嘅心血
衝咗 一定會比人模糊今日嘅事
小心唔好被鬼影響到

西營盤近高樂花園有防暴，千萬唔好去上環果邊。

唔好去 pls

成班狗係西環向中環推進啵
班鬼黎 唔好理 中環好走

勇武已經進化咗
唔信會去

做乜鳩

認得有啲811係維園係咁叫人去北角送頭

咪去伏味濃

up

高樂花園門口大量 迅龍

真係收得好差 要行到有wifi既地方先上到網

係都記者去影

返屋企訓覺

咪撚去丫

點解呀？去來做乜呀？

唔使擔心
話去果D全部是卧底
等佢地自己去就可以了

我地贏左
大家集氣求西環落黑雨
等班狗淋住雨守中聯辦

今日和理非， 大家冷靜

返屋企

又想引人去送頭

今日和理非，唔好比人煽動到
終於係屋企呀大家記住

返屋企呀屌你 唔準去送頭
今日目標係要行比國際睇
唔係去衝 千其唔好比人模糊左個焦點

不了，要去你自己去啦

叫人去扮明係鬼

唔理佢地啦 我相信手足既

Push

push

需唔需要阻止d鬼抹黑我地？

換個角度諗

班大陸喱同狗準備咗咁多劇本破壞今日場創舉，我哋就係唔俾你班仆街爽，吹呀

啱
行到攰就喺遮打抖下

dllm
ng ho hui la tdy woleifei ma
ghost

不了
請去維園集會

回家
不了了

不了 等d鬼自編自導自演

去親就係鬼

勇武同散水撚 we connected 呀，今日唔好去唔好中狗計

不了！尊重禾李飛

落雨今日
🔥魔法 無得出場
劇本失敗

有鬼引人入陷阱
咪中招

邊個去邊個係鬼

不了不了不了

行完了，我返緊屋企

Ghost

勿送頭

警犬又煽動

RTHK影西環有防暴拿哂盾同裝

行完返屋企瞓覺 不了

唔去啦 好累 回家訓

不了 俾啲popo淋雨
手足快啲返去同警嫂3p

傻西都唔去啦

手足要留返有用之身呀

豬西先去

有L黑衣人咩~直播只見一埋黑人,不推歸家

講明和理非！
仲有好多人出緊黎
今日唔好搞住

叫人去中聯辦好可疑

不了, 返多轉維園好撚過

呼佢老母呀

有目擊者話陶輝響中聯辦附近等緊你

今日和理非啊

跟班無間道去送頭？

咪去

今日不了

屌你地行完維園出緊去喇
返屋企食飯啦

不送頭

be water
送頭 不了
堅持今日集會目的

推 和理非呀今日

中聯辦佈好晒防
唔好引兄弟手足去送死

中聯辦佈晒防，宜家叫人去，咪中晒伏

不要說推
試著說
入維園

寧願不停重入維園都唔會去中聯辦

Pish

戇鳩架？
西營盤幾十隻狗stand by 梗啦
簡直係請君入甕

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

Rui
Ng ho shui ghost ar

唔好去呀
請用不推文回覆

要去既阻唔到
我過我唔跟了

西環點呀？ 真係有人去？

hui ge wa hai gwai
Ng L ho hui
Fen wai yuen!

正常一定無人去

請用不推文回覆

完左散呀 。。。講左N次

咪on9 唔好去

警唔會阻
因為自己人

做乜春今日去上環

冷靜！

小心呀

今日，不了

去左就由佢地 冇得幫

不送頭！

和理非，我行完都走

行完返屋企，不了

唔去！

今日和理非！

講好今日和理非，咪去

去中聯辦 不了

邊個on9跟隊嘅即割
等班黑警自己去飽佢

要回定 不了

中聯辦 不了

但去黎仲咩？

不了88

翻屋企食飯啦

各位勇武手足 part time 番一日和理非先
多謝合作 勿送頭

最仆街係佢衝完可以屈鳩你

leave

因果由國, 容港治己

咪撚去 冇意思

鬼 100%

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

又要俾「鬼」煽動去送頭？

水炮車已到港島

咪去中聯辦

休息休息，咁多時間可以打招呼，今日都係休息下，話曬淋咗咁耐雨

臥底攪事中

邊個去邊個就係鬼

上環都特登封哂路引你去
你地唔係咁蠢仲去中聯辦呀？
成身濕哂番屋企沖個涼食下飯好過啦
勿送頭呀各位

邊個帶頭去邊個就係鬼

有氣有力又唔想走咪番天后再行過

邊個仲去送頭真係唔抵可憐

唔好浪費咁多人冒雨行得咁辛苦，只會失焦點。

俾班傻系🐶淋下雨算喇

鬼黎，唔好去，可以的話阻止其他人去

勿去

聽一次話，比大家和理非一次

咪去呀屌

去咗下世小心啲

唔好去呀 擺明伏黎

farn uk kei ah

返去維園再Loop好過

今日和理非大晒！

叫去果d就係鬼

我地番屋企喇

七月份鬼又叫人送頭。

唔好咁多鬼論
但唔會跟
不了

全部都唔準去！

大家今日都濕曬辛苦啦，快啲返去沖個熱水涼早啲休息唔好四圍走啦

唔係話想割 但一定係鬼

成百隻鬼

今日和理非回合呀

不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了

走啦

呢排啲仆街好撚興狗扮人！
大家小心！唔好中計！

鬼黎啦。講明和理非，係都引人去

今日去中聯辦托咩
我地快d設死線 準備下一波活動好過啦

中聯辦國徽今朝出新聞報拆咗膠盒
同時間有班人出黎叫大家行去中聯辦
新聞剛剛已報防暴西環落晒車
請自行分析。

落下 不了

巴打唔好去，等成班鬼自己去狗咬狗骨

識醒水啦，呢個時勢叫人去唔係popo唔係鬼咁係咩

信住先，未到上環自已落地鐵散

推 唔好中計 今日唔應該打

721
811

番屋企啦

行完 返屋企

終於返到屋企 對手腳皺哂

一齊返屋企

等理狗自己打啦屌

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

今日行完街就翻屋企食飯啦
打招呼 不了

please FC

不了

阿sir自己去

罷明引你

大家知唔知今日喺創造緊一個什麼歷史?

但我知道外國媒體係形容緊今次可能係歷史上
最和平最多人但同時係非法的集會
你試想下
如果和平收場 外國會有幾咁驚訝
幾咁佩服

呢D效果 並唔係靠賣全球登報
亦都唔係靠大家做國際文宣做出嚟
係靠身處香港仔的每一個你地一步一腳印行出嚟！

大家今日可以滿懷驕傲！

唔係呀麻又黎。好大鑊喎

吾好去，和理非！吾好送羊入虎口！今日如沒有亂子，林鄭要徹底輸晒！

今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

今日和理非日

好多警車係香港仔去西環

果邊已經有防暴，小心

Tui!

有狗仔，去左會送頭

今次到勇武撐番和理悲，一於唔鳩好去中聯辦，等班狗係到齋揼雨

翻屋企啦

返屋企啦

唔好去，等睇今晚班鬼點自編自導自演

一次，和理非

有精力同我入多次維園

一睇就知係鬼

要拉隊去做嘢都唔係拉人去人哋準備好曬嘅地方呀，肯定係鬼啦，個個影住佢哋擺上連登啦

回家吧

唔該影曬佢哋個樣跟住揼上呢度

傻嘅咩！明知有鬼仲去送頭！咪on9啦！

叫去上環，鬼來啦，無去!要好似琴晚!

今日和理非，please

屋企人回報,中聯辦附近有2~30架狗車

拿 已經有兄弟影到popo係西環部防
去唔去 自己諗清楚

所以講左。而家7月呀，咩節呀

返屋企啦今日

有人呼籲唔代表你要跟
我地無大台
我地無大台
我地無大台
去唔去自己諗
唔好比人煽動

全世界都話今日唔好去 邊個去邊個鬼

行完翻屋企，千祈唔好去送頭

唔好送頭呀

mark底佢，今日邊個叫衝，就一定係鬼

做得陰質野多，見鬼

勿送頭，勿再中計

大家攞鏡頭影佢佢應該會自己敗走

又有鬼，琴日帶風去旺角，今日去中聯辦，邊個on9跟去實死

卧底送頭？

上環黑衣者明顯係警察扮

擺到明有鬼 勿送頭！

今日和理非主場，
麻煩記者去影臥底，
其他巴絲唔好去送頭送素材!

行完返屋企

由得佢地鬼打鬼
我地返屋企涼冷氣ok?

鬼呀！

大叫李力持將軍

有晒防暴popo

送頭？

一定系鬼，快的返屋企，唔好比位的撚樣入到

鬼呀

GUI

落雨濕濕快啲返屋企啦

返屋企呀 唔好去！

有冇人知係咪真係有人去 最怕d黑警暴動又入我地數

直播影低哂佢做人面識別

No 中聯

不了 ，鬼黎

圖？

checked咗喇，你呢？

今日中聯辦沒有任何活動

成堆防暴等緊你地，咪去啦

推 行完番屋企食飯啦

擺明鬼啦⋯⋯

呀sir,唔好衝啦

一係散水 一係返維園
無中聯辦呢樣嘢
叫親去嘅都係鬼

唔上中聯辦，今晚上警嫂

唔好理班影帝啦
由鳩班popo自己去中聯辦打招呼
今日講到明唔玩架wo

咪講左唔好聽鬼講野咩…

今日任務勝利完成該返屋企好好喇大家千祈唔好畀鬼迷呀

一係返屋企，一係再入多次維園

巴打們千祈唔好去，有得佢哋鬼打鬼，大家早D返屋企睇戲

唔好理唔好聽呀快啲走

唔好去呀好猛鬼呀

不去西環

7月節 好猛鬼呀

去嗰d準備定

7月節 好猛鬼 快啲返屋企

唔好去中聯辦，伏

唔好理咁多事啦，快D返屋企睇戲好過啦

全部都係

去維園和理非多次就得 去中聯辦衝就不了

睇臥底比狗拉

唔好去西環，返轉頭去維園呀

牙蛇慘慘豬, 冇得射野😆
林奠仲慘，冇得遣責暴力😂

On9 sin go chong luen ban

今天暗號：返屋企食飯

今日個個都係和理非